2016 FG 到 2018 做野兩年 發現。。。

係職場做野一係做好人 一係做壞人
做壞人乜都推哂比人做 食同事 遲到 射波成常態 阿head 屌多幾次就唔屌 最多年尾performance 寫差d
做好人乜都幫人手 小至換水換紙 大至做過界幫手 間唔中做錯野遲到 人地都笑住同你講無所謂
唔出聲最撚慘 比人食完唔該都冇句 叫你做工作範圍外既野 唔做又有說話聽 做左又辛苦自己

我以前無得揀，我想做返好人

對唔住 改正十次
喺喺喺喺喺喺喺喺喺喺

Btw 真係邊度都有你

想再定位好難 做好人 其實都幾辛苦

新出黎返工就諗住乜都hea? 咁你以後幾十年點過?